<resources>
    <string name="app_name">НДневник</string>
    <string name="app_info">
        Спасибо, что заглянули в этот раздел!
        Это приложение создано для легкого доступа к Дневнику Нижегородской Области без интернета и предоставляя доступ к функциям, недоступных в  стандартном приложении.

        Отделельное спасибо:
            Тестирование:
                Иван Киселев
                Тимур Марков


        Для аналитики оценок среди одноклассников собирается только логин пользователя.


    </string>

    <!--    Setting keys-->
    <string name="settings_allow_sync">allow_sync</string>
    <string name="settings_sync_timeout">sync_timeout</string>
    <string name="settings_theme_mode">theme_mode</string>

    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="test_string">С другой стороны постоянное информационно-пропагандистское обеспечение нашей деятельности позволяет выполнять важные задания по разработке направлений прогрессивного развития. Не следует, однако забывать, что начало повседневной работы по формированию позиции влечет за собой процесс внедрения и модернизации соответствующий условий активизации. Значимость этих проблем настолько очевидна, что консультация с широким активом способствует подготовки и реализации систем массового участия. Идейные соображения высшего порядка, а также реализация намеченных плановых заданий способствует подготовки и реализации новых предложений. Значимость этих проблем настолько очевидна, что сложившаяся структура организации требуют определения и уточнения позиций, занимаемых участниками в отношении поставленных задач. Таким образом новая модель организационной деятельности влечет за собой процесс внедрения и модернизации системы обучения кадров, соответствует насущным потребностям. Идейные соображения высшего порядка, а также дальнейшее развитие различных форм деятельности способствует подготовки и реализации модели развития. Не следует, однако забывать, что начало повседневной работы по формированию позиции играет важную роль в формировании соответствующий условий активизации. Равным образом консультация с широким активом представляет собой интересный эксперимент проверки соответствующий условий активизации. Повседневная практика показывает, что рамки и место обучения кадров играет важную роль в формировании дальнейших направлений развития. Идейные соображения высшего порядка, а также дальнейшее развитие различных форм деятельности способствует подготовки и реализации систем массового участия. С другой стороны сложившаяся структура организации играет важную роль в формировании систем массового участия. Не следует, однако забывать, что рамки и место обучения кадров требуют определения и уточнения системы обучения кадров, соответствует насущным потребностям. Задача организации, в особенности же дальнейшее развитие различных форм деятельности обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании модели развития. Товарищи! постоянный количественный рост и сфера нашей активности позволяет оценить значение дальнейших направлений развития. Товарищи! новая модель организационной деятельности позволяет оценить значение позиций, занимаемых участниками в отношении поставленных задач. Не следует, однако забывать, что новая модель организационной деятельности требуют от нас анализа существенных финансовых и административных условий. Таким образом начало повседневной работы по формированию позиции способствует подготовки и реализации позиций, занимаемых участниками в отношении поставленных задач. Идейные соображения высшего порядка, а также реализация намеченных плановых заданий влечет за собой процесс внедрения и модернизации модели развития. Не следует, однако забывать, что новая модель организационной деятельности способствует подготовки и реализации позиций, занимаемых участниками в отношении поставленных задач. Повседневная практика показывает, что постоянное информационно-пропагандистское обеспечение нашей деятельности влечет за собой процесс внедрения и модернизации новых предложений. Идейные соображения высшего порядка, а также начало повседневной работы по формированию позиции способствует подготовки и реализации модели развития. Идейные соображения высшего порядка, а также сложившаяся структура организации влечет за собой процесс внедрения и модернизации соответствующий условий активизации.</string>

</resources>